越南新增8宗輸入病例 ，1人從台灣入境

越南昨晚通報新增8 宗境外輸入新型肺炎確診病例，全部患者都是越南人，其中一人從台灣入境。

這名34歲女子上周三乘坐越竹航空班機抵達越南南部的芹苴機場，入境後在前江省接受隔離，元旦日對病毒檢測呈陽性。

另外，越南早前發現一宗英國流行的變種新型冠狀病毒個案，患者是一名上月從英國入境的越南公民。

越南累計1482人確診，35人死亡。

A,喺飛機上感染
B,隔離期間感染
C,越南檢測方法有誤
D,入境台灣前已經感染(期間不具傳染性)離開台灣後發病

四個解釋買定離手

其實飛機同機場真係好多病毒 🦠

將中國同台灣分開計?!
傷害13億人感情
快D反制越南